正式宣佈，韓國取代日本成為亞洲第一國家

連奧斯卡都拎埋，仲有咩好講

咁韓國有幾多個諾貝爾獎

你應該開娛樂先有花生食

咁日本整到高達味

講而家呀柒頭

泡菜打得贏自衛隊先算

咁日本電影都有拎過最佳外語片既
韓國依幾年既電影同戲劇的確係好睇過日本

算鳩數la
去旅行你地咪又係去日本

日本片回撚曬塘啦，依家係唔係都動漫真人化，勁少原創劇本，就算有都拍到一岩一忽眼高手低

日本=支那香港人公廁

韓國有bts屌打西方國家

bts世界第一

kpop＞jpop
韓妹＞架妹
韓國菜＞日本菜
我正式宣布日本係連登係過街老鼠

劇唔敢講 但戲好撚正

所以而家咪仆哂街

韓國就唔評論
日本墜落係事實

韓國菜點贏日本呀

韓國整容雞都啱屌你老母

其實韓國人同支那人一9樣